現實真係好痛苦

點解現實咁殘酷 努力左咁耐咩都冇 係呀乜撚都冇呀
我係腦海幻想要咩有咩 幾開心呀 好想死... 好想長眠不起 係夢中創立屬於自己既世界

如果個個努力咗就可以發達呢個世界無窮人啦

想自殺

我都想...

我都想

喂喂喂 都捱咗咁耐 不如撐埋落去？仲有好多人陪你一齊行㗎

光復香港 時代革命

行左廿幾年都係咁.. 都仲未見到希望 係少少都冇... 你教我點行... 林奠都有比到一個訊求我地呀 個天 哈

明天會更好

堅持
最好搵條女陪就可以減輕痛苦

睇開啲 手足

發生咩事呀？千其唔好亂黎呀！
慢慢打出黎會唔會好啲呀

又發左個夢 個夢入面好開心

搵到我就唔洗煩

我想轉mode 玩呀 extra hard ar 可以quit game嗎

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可